<resources>
    <string name="app_name">BacaIn</string>

    <string-array name="namebook">
        <item>Seekor Katak yang Mendatangi Peramal</item>
        <item>Mencegah Kematian</item>
        <item>Bercanda Sama Tuhan</item>
        <item>Supir Kaget</item>
        <item>Buah Tak Jatuh Jauh Dari Pohonnya</item>
    </string-array>

    <string-array name="detailbook">
        <item>Seekor katak pergi menemui seorang peramal untuk mengetahui apakah dia beruntung dalam urusan asmara atau tidak. \n \n Peramal itu kemufian membaca telapak tangan si katak dan berkata, “Aku mempunyai kabar baik dan kabar buruk. Mau dengar yang mana dulu?” \n \n Si katak ingin mendengat kabar baiknya terlebih dulu.Peramal pun berkata, “Kamu akan bertemu seorang gadis cantik. Dia akan tertarik padamu dan ingin mengetahui segala sesuatu tentang dirimu. Dia ingin kamu terbuka padanya dan memberikan hatimu padanya. \n \n “Wah, itu hebat!” kata si katak. “Tapi, apa kabar buruknya?” \n \n “Kamu akan bertemu dengannya di kelas biologi.””</item>
        <item>Seorang pria kedapatan memasuki sebuah klinik dan berkata kepada dokter: “Tolong bantu saya, dok. Punggung saya tertusuk pisau.” \n \n Dokter itu, melihat jam dan berkata, “Sekarang pukul sudah pukul 02:30, dan saya bekerja hanya sampai jam 02:00. Jadi seperti yang bisa Anda lihat, saya tidak bisa membantu Anda karena saya telah selesai hari ini. Jadi silakan datang besok pagi, pukul 08:00.” \n \n Pria itupun berkata, “Tapi besok pagi saya akan mati. Sekarang Anda harus membantu saya.” \n \n Karena marah, dokter tersebut membentak pasiennya, “Saya sudah menjelaskan kepada Anda dengan sopan bahwa saya telah menyelesaikan shift saya hari ini, dan saya tidak dapat berbuat apa-apa untuk Anda. Anda harus datang ke sini besok.” \n \n Pria itu berkata, “Tapi, jika sampai besok saya akan kehilangan banyak darah, saya akan mati. Tidakkah Anda melihat pisau yang menusuk punggung saya ini?” \n \n Dokter yang sudah sangat marah dan tidak sabat itu kemudian mengeluarkan pisau dari punggung si pasien, dan menancapkannya ke dalam mata pasien. \n \n “Sekarang Anda bisa pergi ke dokter mata di klinik sebelah, dia bekerja sampai jam 04:00 sore.”</item>
        <item>Suatu hari, ada seseorang yang memiliki hati yang sangat baik dan juga rajin beribadah. Ketika itu, dia sedang melakukan perjalanan dan tersesat di sebuah hutan belantara yang mungkin belum pernah dijamah orang. \n \n Semakin lama, ia semakin merasa kelaparan. Malangnya, di sana ia tak menemukan apapun yang bisa dimakan. Mulai putus asa dan kebingungan, ia hanya bisa pasrah dan berdoa, “Tuhan, daripada bingung dan kelaparan seperti ini, lebih baik ada singa yang datang dan memakanku saja.” \n \n Mungkin karena dia orang baik, doanya pun terkabul. Tiba-tiba dari balik semak-semak muncul seekor singa yang siap memangsanya. \n \n Ia pun terkejut dan ketakutan, lalu kembali berdoa, “Ya Tuhan, jangan seperti itu. Saya kan cuma bercanda.”</item>
        <item>Ini adalah sebuah kisah tentang supir taksi dan penumpangnya. Karena ingin bertanya sesuatu, penumpang pun menepuk pundak si supir. \n \n Namun saat ditepuk, si supir justru kaget bukan main. Dia jadi kehilangan kendali dan hampir terlibat kecelakaan fatal. \n \n Dia menepikan mobilnya dan berusaha keras untuk menenangkan hatinya. Lalu si supir berkata pada penumpang, “Tolong jangan seperti itu, saya sungguh ketakutan.” \n \n Karena tak tahu apa-apa, si penumpang pun berkata, “Maaf, saya tidak tahu kalau hal seperti itu bisa mengejutkanmu.” \n \n Si supir kembali menjawab, “Saya juga minta maaf, sepenuhnya ini bukan kesalahan Anda. Hari ini merupakan hari pertama saya menjadi supir taksi. Sebelumnya, saya adalah supir mobil jenazah, dan profesi ini sudah saya jalankan selama 30 tahun”</item>
        <item>Seorang ibu dan anaknya pergi menemui dokter, ia berkata, “Dok, saya sangat khawatir dengan keadaan anak saya. Dia berpikir dia adalah seekor ayam.” \n \n Dokter bertanya, “Sudah berapa lama hal ini berlangsung?” \n \n “Hampir satu tahun,” jawab si ibu. \n \n “Ya ampun! Kenapa baru sekarang Anda bawa anak Anda untuk diperiksa?” \n \n “Karena kami membutuhkan telurnya!”</item>
    </string-array>
</resources>
